麵別三日，刮目相看

原來係安排好晒

麵神今時唔同往日

熊軍必勝

我地唔係為左打倒敵人而黎 而係要殺了牛軍 YA-HA！

一早入撚左好多熊

熊過
明朝等升一個double